蔣麗芸引述父親：國家要發展，就靠今天執政黨

港人身分認同問題一直引起關注。民建聯立法會議員蔣麗芸今朝就喺facebook分享今年2月內地音樂節目《音樂大師課》有少年唱出《我的中國心》一段，感慨話「每次聽到這歌曲，我會流淚……」佢仲分享自己嘅「中國心」係如何煉成添。

蔣麗芸話，1983年第一次到內地，眼看當時落後嘅內地，心裏湧溢住講唔出嘅酸痛，又慶幸自己生於香港，所以就問父親蔣震「我們能為國家做什麼？」

佢引述父親話，「國家要發展，就靠今天的執政黨，如果執政黨倒下，社會就亂，老百姓生活會更苦；作為香港人，為了國家發展，為了同胞有更好的民生就必須積極貢獻……我們沒有選擇……因為祖先早已把我們的一切烙……下……中……國……印……」。

蔣麗芸父親蔣震係著名工業家，創辦咗震雄集團，2005年獲頒大紫荊勳章。

國民黨

佢老豆有咁嘅女真係死不瞑目

無錯

為左求榮連自己老豆都擺上枱

冇分別